元朗無警察？

三不管地帶？？？

落晒order唔理囉 仲問

屌

夠膽死報左警，一個人都唔嚟

好嘢

如果避免唔到，或者有親戚朋友被困嘅時候
請用武力反抗

打去元朗附近消防局 要細搶要白車

請用武力反抗

平時大大聲保護市民性命
今日男女老幼比黑社會打左1小時
一條呢D自詡「正義之師」既仆街都見唔到

克警係上環開緊槍

仲信黑警？

換個講法

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

姐係攞把刀去元朗片人有人理?

前後腳走仲打招呼

警黑合作